要整hardisk 求救

話說小弟有個external hardisk 入面有好多之前去旅行既相(好不幸地冇留曬底係其他地方)
有一日插入電腦之後就話要format左先可以用 就知道又出事
後尾知道可以用chkdsk.exe 呢個function啦 點知就話空間不足做唔到repair
請教下連登巴絲可以點做我知係出面整會好貴想知有冇D平D方法

唔好用chkdsk，分分鐘咩都冇
其實啲資仲係到
google hard disk recovery tool
recuva之類

iCloud google photos 會唔會有

chkdsk係垃圾, 如果你隻碟真係有故障, 你chkdsk有機會衰多兩錢重
軟件上, 反正都係要全碟scan, 直接搵啲recovery tool睇下scan到幾多出嚟好過
硬件上, 如果係舊款既, 可以試下拆出嚟, 有機會係就咁轉接, 可以就咁隊SATA
唔得就俾錢人搞啦

btw
(好不幸地冇留曬底係其他地方)
你唔係不幸 你係on9